關愛鳩被踢爆五毛真身慘成過街老鼠，其實佢個屈毛list曾為cc台帶來歡樂，你們會原諒它嗎？

原諒:

唔原諒:

咁如果佢唔再做五毛狗，唔屈毛，唔做黃碌撚打手，咁有無得認？

樓主其身不正

我都諗緊好無畀個機會佢，但前題係佢要唔做五毛狗同唔做黃碌撚打手囉。

都有3票投原諒關愛鳩，關愛鳩你投左未？
你叫左碌撚投未呀？

嘩！咁快就10位巴打

關愛鳩你真係好好檢討下啦。

我想反問返啲打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

答得未呀泛民打手
你話我係五毛
幾時有撐中國言論呀on9仔

我只問一個問題，關愛鳩你是黃碌撚打手嗎？

Lihkg三大偉人
連尼帝
達太祖
黃教主

關愛鳩，你有去過碌撚九龍搪大宅開過會嗎？

Lihkg 時事台三大猛將
關Ching
濕鳩Ching (已戰死)
人瑞Ching

關sir都5毛

被踢爆關愛鳩你係五毛狗同碌撚打手，碌撚有無屌你？

答呀五毛碌撚打手。

你無睇各巴打踢爆佢係五毛狗碌撚打手post?
快睇啦，咪畀五毛狗利用口。

原諒: 8票

唔原諒: 19票

投錯正票 幫我扣返

黃碌撚 無處不在

+1

屌你係咪玩野呀？關愛鳩睇實每一票架

碌撚又點會停手啦，佢肯共產黨都唔肯啦。

屌你，認真d投票得唔得呀？

屌你，咁邊個繼承反五毛狗大葉呀？

屌你，關愛鳩我幫盡同你拉都係得10票，你重唔搵碌撚黨㴝幫手？

殘體狗人瑞

三大猛將竟然有兩個係鬼
共產黨滲透得好犀利

殘體蝗

濕仔幾時出番㴝?

關愛鳩啦?

得濕鳩統領嘅喇沙幫先係忠良

濕仔畀五毛狗bam左，還我濕仔呀屌你老母。

太天真啦 濕仔個班喇沙黨同關愛座一直同一陣線架

唔好話我知濕仔都係黃碌撚d人㴝呀？我接受唔到全部反毛義士都係五毛狗㴝。

條友學過中文未？
代小弟...
定打錯托字

邊個黎？

我之前都諗左陣 結論係唔好曬腦汁

me too

關=五毛
人=殘體支狗
濕=bam
6=五毛+敗走
得返柒渣守護地球....

喇沙幫
中文都唔識

佢條五毛狗屈鳩我係泛民打手，又唔撚見你話心寒屌你。

邊個是柒渣?

會員名 五毛狙擊手

果然係佢
佢兩個真係好frd底

呢個應該信得過，起碼講野無關愛鳩班碌撚打手咁柒囉。

點解我唔知你地講乜架?

之前幫關愛座含撚含到雪雪聲

屌你，講撚到無一個可以信

五毛圍爐post

要求連囝公開負皮list
入list! 全部入list!

不過只要唔係五毛狗，唔係碌撚黨，唔係奶共狗，我都會撐。

你咁話關愛鳩同班碌撚打手，我唔同意囉。

唔係第一次了
之前個五毛6IX
佢又係含到雪雪聲

五毛打五毛list
鬼打鬼有乜唔好？

我都係咁話

原諒: 12

唔原諒: 37

關愛鳩，你班碌撚打手得咁少人咋?

關ching成日以為自己多人撐
因為D人block撚曬佢咋
一人地開post就即刻比人屌死

條撚樣今次狂屌泛民露出了碌撚打手味道，咁咬住泛民唔放係人都知佢係碌撚打手啦。

molamola

關愛鳩座可以呃連登仔咁耐已經好叻，碌撚打手㴝講，佢隱藏身份算叻架啦。

求巴，原來你入左關愛鳩座個五毛list架?

一講到泛民呢個topic某幾位泛民支持者就會自動現形

關ching又嬲到每個reply都負評了
唔好嬲啦

唔記得換ac？

唔肯定呀關生係唔係，
不過見到呢個post 入面有班五毛響樹同樓主討論

CC係呢位小姐,要講CC返動漫台
呢度係時事台

勇仔呢

唔覺得關愛座係5毛

濕ching搞過公投架 將所有係時事台搞事既波動撚視為五毛

只怪波動撚成日走得太前姐

同意，一講泛民，班五毛狗同碌撚幫就會走哂出㴝狂屌踩多幾腳，兩班人好團結。

你同佢咁老友梗係幫佢啦，五毛碌撚一家親。

聽講凡是五毛反對的我們就支持

一講本土港獨，班五毛狗同含撚派就會走哂出㴝狂屌踩多幾腳，兩班人好團結。

濕仔，我有保留。
關鳩就，，，

岩啊一講到本土要出黎你班鍵戰咪話要返工不了，就算係香港都唔會出黎

出㴝弓4畀班五毛狗笑

有無link?

[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

LIHKG @ Android

懷疑未來撚呀廢#27451, 求銀祈#123456為分身account

LIHKG @ Android

個冧巴咁靚嘅
123456

反擊戰

碌撚幫大反擊

整到個number咁靚，仲唔係分身account？

點解靚number就係分身account ?

唔好咁啦，畀個機會佢啦，畀人踢爆係五毛狗變成過街老鼠關愛鳩個心一定唔好受。

原諒: 19

唔原諒: 66

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你

]原諒: 19

唔原諒: 71

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你 [/quote]
[/quote]

推下先

五毛鳩走哂去淘蝗貨啦

原諒: 19

唔原諒: 75

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你

關愛鳩啦

原諒: 19

唔原諒: 81

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你
[/quote]

其實啲人係負評你個泛民打手咋
打少啲飛機把啦戇㞗仔

咁都得，果然有黃碌撚咁鳩厚面皮

你厚啲喎泛民打手
set個問題正負評你都有得威

碌撚只係教你屈毛屈泛民一招? 真係正碌撚，你係咪含碌撚，答呀。

你咪撚on9啦五毛民國復興
我幾時話我中立
我撐港獨喎
民國復興俾人bam得太耐唔記得呀？

唔撐泛民就係撐熱狗毓民或五毛, 你同唔同意?
打手樓主答得未

整容未呀五毛

應付?
講撚到佢好勁噉

整容未呀五毛

好慘 冇咗濕鳩得返關帝一人孤軍作戰

Btw,

五毛民國復興你隻死on9柒頭豬樣大陸佬聽定不得好死架啦

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？ 宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手<-精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

關愛座呢條死五毛

好撚多碌撚打手㴝左，無計，佢地人多又開工24hrs.

臨訓一推，大家記得投票畀關鳩呀

整容未呀五毛狗

唔撐泛民就係撐熱狗毓民或五毛, 你同唔同意?
樓主係咪唔敢答我呀？

五毛民國復興
乜撚嘢從來冇bam過
admin都確認過bam過你條柒頭

我都話關愛鳩team五毛碌撚打手24小時開工架啦，對上關鳩個回貼係 凌晨6:00am, 嘩，呢班五毛狗真係好勤力，正常人都訓左啦。

關愛鳩，你隊碌撚打手有幾多人輪班架？你班五毛狗小隊有幾多人架？ 答啦，咪撚扮睇唔到

原諒: 20

唔原諒: 92

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你 [/quote]

夠100票叫admin ban柒佢?[/quote]

bam左條五毛狗，碌撚班打手咪死得？
條柒頭都幾攪笑，得閒畀我撚下ok架

原諒: 20

唔原諒: 94

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你 [/quote]

唔原諒 冇啦啦點原諒d冇做錯野既人

原來又係碌撚打手團㴝

原諒: 20

唔原諒: 97

[/quote][/quote]

關愛鳩畀心機，你一定可以捰100票架，我睇好你 [/quote][/quote]

關愛鳩97票啦，你條過街老鼠唔敢出現要搵班碌撚打手圍㴝撐你呀？

差3票就過百啦，碌撚打手團fighting

好似搵左件碌撚打手團入㴝copy and paste傳話

佢等緊碌撚畀指示，應該好快會成班碌撚打手團會做野。

關sir出新list未

等睇

五毛民國復興整容未?

關愛鳩呢條碌撚打手五毛狗捰成105票，真係cc台過街老鼠㴝

真係實至名歸

108票啦，碌撚打手團好野，多謝碌撚打手團。

24小時on call ‼️

碌撚打手團好撚可怕

111票

113 票，關愛鳩

關愛鳩潛撚左水呀？

碌撚打手關愛鳩啦？